Анализ работы алгоритма Lin UCB в случае переключения интересов пользователя.
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

Введение
=================================

Lin UCB - алгоритм для задачи контекстных стохастических многоруких бандитов, основанный на использовании внешнего
набора данных(контекста), состоящего из признаковых описаний действий в каждый момент времени.

Документация алгоритма:

{{  algorithm_docstring.json_results.docsting  }}

Постановка задачи
======================================================

Исследуется влияние добавления шума в номер параметризации наград на качество рекомендаций.


Метод исследования
================================================

- Провести два эксперимента, с добавлением номера параметризации и без.
- Измерить целевые метрики и построить их графики, а точнее:
 1. Ожидаемый стохастический регрет.
 2. Моментальный регрет.
 3. Вероятность выбора действия.

Описание эксперимента
====================================================

Параметры эксперимента:
 - M: 4
 - L: 1
 - Количество триалов: {{  trial_count  }}
 - Количество раундов: {{  round_count  }}
 - Всего переключений(abrupt count): 4
 - Первая параметризация: [0.1, 0.2, 0.1, 0.9]
 - Вторая параметризация: [0.9, 0.2, 0.1, 0.1]
 - Третья параметризация: [0.2, 0.9, 0.1, 0.1]
 - Шум:
.. math::
    Bernoulli(1/4)*rand(abrupt count)

Описание и конфигурация бандита
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

{{  bandit_docstring.json_results.docsting  }}

Обновление параметров бандита.

.. code-block:: {{  params.json_results.run.language  }}

    {{  params.json_results.bandit.run | indent(4)  }}

Общая схема взаимодействия алгоритма и бандита:

.. code-block:: {{ params.json_results.run.language }}

    {{ params.json_results.run.code | indent(4)  }}

Результаты
=======================================================


.. figure:: {{  pictures.fig1.path  }}
    :align: center
    :scale: 100%

    Рис 1: {{  pictures.fig1.desc  }}

.. figure:: {{  pictures.fig3.path  }}
    :align: center
    :scale: 100%

    Рис 2: {{  pictures.fig3.desc  }}

.. figure:: {{  pictures.fig2.path  }}
    :align: center
    :scale: 100%

    Рис 3: {{  pictures.fig2.desc  }}


Выводы
=================================================

Добавление шума с указанными параметрами не влияет на качество рекомендаций